有無人好鐘意飲即沖奶茶

我覺得好好飲

鍾意呀

因為你未飲過好野姐

有冇邊隻係似茶記沖出黎

見到捷榮有出三合一港式奶茶
仲有隻賣港式茶底 但成舊幾水一包

利申兩隻都未試過

Fb search tea壹tea
見到有人話好 已經買左但未試
覺得即沖太甜 有時會飲lipton3合1

等包膠

好甜